\beginsong{Segnali caotici}[by={R. Rossi -- G. Carletti -- A. Daolio -- C. Dennis}]
% \transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[B- | B- | B- | B-] \rep3
\musicnote{Ripetere dopo goni strofa}
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Un altro segno del destino
già sconvolge equilibri
fisici
e forze scatenate sfuggono
a leggi di antichi cicli
biologici
esplodono già grida
si violano limiti
dialettici.\smallskip
\chordson
Non senti tra \[A]questi segnali
\chordsoff
rumori e linguaggi
\chordson
ca\[B-]otici
mentre tu ripeti ac\[A]cordi meccanici
\chordsoff
senza fraseggi
\chordson
i\[B-]ronici.\smallskip
\chordsoff
Ti programma e ti spia il video
puoi sentire solo codici
dalla radio
vortica su nel cielo
un disco rosso che lancia
segnali
\chordson
il sonno \[A]della ragione,
\chordsoff
risveglia antiche paure
\chordson
impal\[B-]pabili.
\endverse

\beginverse
Li vedi nella notte,
scienziati elaborare piani
diabolici
mentre tu ripeti accordi meccanici
senza fraseggi
armonici.
\endverse

\endsong
